有冇人今日係調景嶺starbucks唔見銀包

有冇人今日曾經係呢度坐過兼且唔見左銀包
sor執到嗰陣即刻就交左比店員 冇為意個銀包咩質地 但印象中個銀包係白色底色 配啲藍色同粉紅色嘅紋 隻紋好花

見到嗰陣就咁跌左係凳腳
有冇親朋戚友去過呢度又唔見銀包
連登有愛 麻煩大家幫手推推
失主搵店員問翻啦

扮幫人拎

推

推啊